與網友唱K飲檸蜜暈陀陀 女大學生被落迷藥 男密友趕到打救

依單野好多亮點

28歲鄭姓衝鋒兵
35歲大將軍

21歲果時我重未敢係MSN度hi 人

真係好想睇下女事主到底有幾大吸引力

【本報訊】一名女大學生前晚與相識3個月男網友在九龍灣一間卡拉OK唱歌時，飲了一杯檸蜜後頭暈不適，有人見事主神志迷糊，扶她離開疑圖謀不軌，幸好女事主的男密友及時趕至阻止，並將她送院檢驗，事後驗出尿液含安眠藥，男友人懷疑她被人落迷藥，報警處理。警方調查後，以涉嫌意圖損害而施用毒藥將男網友拘捕。
記者：劉永明

女事主21歲姓朱，在本港一間大學讀書，被捕男網友姓鄭（28歲），任職圖書館助理，家住牛頭角。消息稱，女事主愛好交友，並有多名追求者，其中一名男友人姓李（35歲），但她仍在網上結交異性友人。今年6月，她透過交友平台Instagram認識鄭，兩人網上交談甚歡，曾外出見過一次面。

警拘涉事網友

前晚朱與鄭相約見面，並在九龍灣MegaBox一間卡拉OK唱K，消息稱，女事主每次外出與友人聚會，都會通知李她身在何處，前晚也不例外，但沒透露一起唱K者身份。當晚，李致電朱女手機想了解她何時唱完，但無人接聽，擔心她出事，立即趕往MegaBox查看，其間見朱女被一名男子扶着離開K房疑有不軌企圖，立即上前阻止並將神志不清的朱女帶走，李曾追問鄭發生何事，但鄭匆匆離去。

消息稱，李初以為朱女飲醉酒，於是報警召救護車將她送往聯合醫院，經治理後，女事主需要留院觀察，其間李一直陪伴在旁。至昨晨近10時，女事主醒來，獲悉其尿液內含安眠藥或鎮靜劑，才想起自己並無飲酒，只是在唱K期間飲過一杯檸蜜，之後感到頭暈目眩，其後更神志模糊，懷疑有人在其飲品內落藥，李事後報警。

警員接報到醫院調查，向事主了解事件經過後，即根據資料聯絡鄭，並將他拘捕。警方其後派員到事發的卡拉OK調查，並翻看店內閉路電視錄影片段，了解女事主與男網友在店內唱K情況，以及是否有人唱K期間濫藥，案件由秀茂坪警區刑事調查隊跟進。

好想用口測試佢嘅尿液

like for your honest

女既未玩夠

被捕既傻鳩

35歲男幾好

「立即上前阻止並將神志不清的朱女帶走」

女: 21歲
淫狼: 28
常規兵:35

結論: 女仔係好人有限公司

臭雞

兵

港男之恥
做兵做到上報